[跪求捉迷藏高手] 我同女朋友玩伏匿匿

由出世到宜家我都未捉赢過一次，點解佢可以咁犀利

你應該到死個日都唔會搵到佢

我好擔心佢 起碼佢係生係死都想知道下

你確定有人同你玩緊？